真小人定偽君子無品？

正評：真小人無品
負評：偽君子無品

請公投

秒速兩個負評鐘意可以講下睇法

真小人會明刀明槍做你，容易防備
偽君子會笑𥚃藏刀咁出賣你，防不勝防

中國人同日本人係真小人定偽君子

正解

中國人：睇下做邊樣著數大啲

我淨係覺得偽君子既兩種口面好嘔心，真小人至少唔會掩飾

可以咁理解：
真小人係比較講「道義」嘅壞人
偽君子係會利用「道義」嚟作惡嘅賤人

中共最叻培育小人殺君子

偽君子會表裡不一 同埋假借道德嚟做你
嘔心好多

真小人同偽君子同樣都係小人
前者更無恥

對，後者危險，前者無恥